Trump Could Return to White House as Early as Monday

傾傾加油，小熊維尼會唔會嚇到瀨屎靠今次。